踢波同敵人 面對面 對峙時，應該點做

望住波/對方腳，可以避開佢出腳標，但望唔到隊友，傳唔到
望隊友，佢就趁你個頭一郁，伸腳去標你波
踢極都學唔精，有冇ching可以介紹返😂👍

插眼

點解要傳
變速扭過佢，過埋佢隊友，過埋佢隊友個隊友
去到龍門前面點射唔駛我教，你鐘意嘅扭過埋個龍門都仲得

出獅吼功!
唔使怕未

到底點解可以咁快搵到呢D GIF圖

fifa出招表咁多招...

睇你幾星skill move

除褲嚇走佢

調返轉帶返去自己龍到

踢走粒波之後打佢一鑊